★突發！互聯網存款產品全部下架！！！

內地媒體報道，互聯網存款行業勢必迎來規範。在螞蟻集團下架全部互聯網存款產品後，愈來愈多的互聯網金融平台跟進，百度旗下度小滿金融、騰訊旗下的騰訊理財通、攜程旗下的攜程金融APP也全部下架了互聯網存款產品。

報道提到，從京東金融相關人士處了解到，當前根據監管部門對於互聯網存款業務的關注，京東金融APP已停止新增上線互聯網存款產品、停止新用戶購買相關產品，並已對存量客戶和業務進行穩妥有序地調整：相關產品將只對已購買產品的用戶可見，已購買相關產品的用戶不受影響。未來，京東金融將密切關注相關監管政策和指導意見，認真落實。

報道指出，近年內地商業銀行，尤其是中小銀行借助互聯網金融平台推出存款產品，成為一種新的趨勢。根據中國人民銀行金融穩定局局長孫天琦透露，加總目前11家頭部平台上展示的銀行，涉及存款在售的銀行50多家，絕大部分為中小銀行，單戶存款金額大都在50萬元人民幣或以下。

無得再搶內銀生意

百度旗下度小滿金融、騰訊旗下的騰訊理財通、攜程旗下的攜程金融 京東金融

all drop to $0?

唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

ATM drop to zero

內銀係咪會爆升

唔係wor
睇返係同銀行合作嘅生意嚟

麵神真身係咪支那證監

屌

聽日ALL IN內銀

cls

咁都俾麵麵燈到

咁d錢點搞

遲下自己做, 獨食

其實咪姐係理財產品
唔係大陸人好難明佢地d野

冇得網上存錢食高息，但仲可以用手機app借貴利

可唔可以講返中文

0700 可以撈底? 通常強國政策朝三暮四，好快又撤回

存款姐
又唔係網貸

其實係銀行做少生意先真，個d只係中介

所以香港呢排咁多虛擬銀行
手法都係一模一樣派錢引你註冊

搶國企生意未死過？

冇諗過用 全紅底

從傳統銀行手上搶生意
人地國企黎
點夠佢玩

內銀咁唔掂

星期日先黎出，走都走唔甩

黨政軍民學 東西南北中 黨是領導一切的。
但凡所有創新同私有產業包括金融、科技、教育、軍事、娛樂都唔可以脫離黨，必須接受偉大既黨監管。騰訊百度哩類萬惡既資本家點可以插手黨既錢。

包唔包連登仔最鍾意既牛牛入面個D現金寶

多得攬炒巴

我都估到大撚獲， 估唔到咁快啫

因為互聯網公司名但實際做高利貸再借貸

而家規模都未威脅到中央
但一爆煲，資金外流

美國QE下，中國難得有金融優勢，
想保持平穩都唔願意take risk

明顯而家開始淆最大個幾間

習近平為首班人
依家要全力左轉 美名其要嚴打反壟斷

雖然我自己唔係完全反對呢種壓制巨無霸的行為
(例如打擊facebook, google)
但中國來講 政治色彩係特別重

螞蟻金服之後
阿里爸爸股價 跑輸大市
而事實係中共只要盯上你 你就會無日安寧
依家話要派工作組進駐 (雖然自己否認左)

最近又點名美團

如果集中控制唔到虛擬貨幣
咁共產黨仲點玩數字?
呢D冇背景大粒黨人話事既集團就好似個D韭菜咁
一大就可以收割

原來係神蹟

其實反而佢9借先易爆煲

美團只係做外賣
一樣被人話佢食相難睇

之前滴滴又係一棍打落去

孫大午間大午集團
唔係走去搞金融
只不過咩都搞（教育，醫療） 又搞左幾句唔岩聽的野
就全家被滅頂之災

中共統治社會個重點係原子化
將社會中除左共產黨內的組織，關係剷除
特別習近平上台後 係變本加厲

江交棒 胡撚濤年代都唔係好得去邊
但公民組織，公民團體，部份媒體
（例如南方報業，炎黃春秋）仍然可以生存到
私有企業叫勉強生存 只要你識拉下關係

但習近平１２年執政後
整個公民社會係徹底解體
所謂的黨內制衡都完全消失
連馬雲都可以話殺就殺

竟然仲有一堆人睇好中國

大陸人問呢啲公司借錢 呢啲公司用債權同內銀借錢再借出

本身內銀都有得賺而且問得呢啲公司借貸的人多數係向內銀申請貸款但唔獲批

簡單黎講 係中共睇唔過眼有人做救世主

而且呢堆金融機構用母公司的名譽不停向一啲原本無資格拎到貸款的人借錢 一爆果時仲勁過火燒連環船

黨真係無得輸啊

大把乞兒為咗果二百蚊裝app開戶
仲有更多人為咗賺介紹費周圍叫人用佢個優惠碼註冊
香港人講到錢即刻變契弟

望下條街幾多人著住nike adidas食麥當勞

俾老母麵燈中，星期一 OMG。

唔包